<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Menus on 黑客茶舖</title>
    <link>https://hacha.tw/zh/menus/</link>
    <description>Recent content in Menus on 黑客茶舖</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2022 11:46:24 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://hacha.tw/zh/menus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> 主廚私房菜 </title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/food-menu/cuisine/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 11:46:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/food-menu/cuisine/</guid>
      <description>海鮮類seafood 海鮮類 蛤蜊絲瓜 NT 280 滑蛋蝦仁 NT 320 蝦仁豆腐 NT 320 腰果蝦仁 NT380 清炒蝦仁 NT320 宮保蝦仁 NT320 果律蝦球 NT460 (預定) 紅燒魚 NT360 糖醋魚 NT360 豆瓣魚 NT360 清蒸鱈魚 NT 360 炒三鮮 NT 320 咖哩粉絲蝦 NT 460 (預定) 鹹酥蝦 NT 360 蛤蜊薑絲湯 NT 220 雞肉 宮保雞丁 NT 320 醬爆雞丁 NT 320 油蔥水晶雞 NT 280 糖醋雞丁 NT 320 玉米雞柳 NT 280 豬肉 螞蟻上樹 NT280 瓜仔蒸肉餅 NT 320 客家小炒 NT280 干絲豬柳 NT 320 培根高麗菜 NT 260 京醬肉絲 NT280 黃瓜肉絲 NT280 芹菜肉絲 NT280 木須肉 NT320 酸菜四季豆肉絲 NT320 魚香肉絲 NT280 魚香茄子 NT280 魚香烘蛋 NT280 回鍋肉 NT 320 台式滷肉 NT360 椒鹽排骨 NT360 糖醋排骨 NT360 牛肉 蔥爆牛柳 NT 320 滑蛋牛柳 NT 320 干絲牛柳 NT 320 沙茶牛肉 NT 320 青椒牛柳 NT 360 蔬菜/豆腐/ （蛋奶素/） 絲瓜麵線 NT 280 豆皮絲瓜 NT 280 鹹蛋苦瓜 NT 280 麻婆豆腐 NT 260 家常豆腐 NT 320 牛番茄豆腐 NT280 菜脯蛋 NT 220 蔥花蛋 NT220 九層塔烘蛋 NT220 蛋炒牛番茄 NT 280 塔香茄子 NT 260 醬爆雙茄 NT280 宮保杏鮑菇 NT 320 宮保高麗菜 NT 260 清炒豆苗 NT 220 蕃茄時蔬豆腐湯 NT260 台式炒米粉 NT 280 炒時蔬 空心菜 NT 100</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>義大利麵</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/pasta/pasta/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/pasta/pasta/</guid>
      <description>圓直面/ 寬麵/ 筆管麵 白酒蛤蜊義大利麵 NT230
白酒海鮮義大利麵 NT290
奶油培根義大利麵 NT230
奶油蛤蜊義大利麵 NT260</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>燉飯</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/risotto/risotto/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/risotto/risotto/</guid>
      <description>燉飯 焗烤奶汁牛肉菘菇燉飯 NT320
焗烤奶汁豬肉菘菇燉飯 NT320
焗烤奶汁田園（蛋奶素）菘菇燉飯 NT320
焗烤奶汁雞柳菘菇燉飯 NT320
焗烤奶汁海鮮燉飯 NT380</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>點心</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/refreshment/refreshment/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2022 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/refreshment/refreshment/</guid>
      <description>點心 法式起司火腿脆餅 NT 120 起司火腿三明治 NT 120 三明蛋治 NT 120 蝦沙拉生菜三明治 NT 150 黑胡椒牛肉三明治 NT 150 炸物 馬鈴薯條 NT 120 雞塊 NT 120 洋蔥圈 NT 120 辣味卡拉雞腿排 NT 150 酥炸魚排佐塔塔醬 NT 150 酥炸黃金花枝圈佐塔塔醬 NT 150 酥炸檸檬雞柳條 NT 150 法式鹹派 NT 140片 / NT 560 6吋 (預定) 起司培根野菇鹹派 田園野菇鹹派 (奶蛋素) 法蘭克福腸鹹派 鮭魚波菜鹹派 海鮮總匯鹹派 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>甜點</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/dessert/dessert/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2022 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/dessert/dessert/</guid>
      <description>個人獨享限量手工甜點 巧克力布朗尼 NT120 焦糖烤布丁 NT90 法式檸檬塔 NT120 威尼斯蛋糕 NT120 奶油鬆糕 NT120 紐約都會重乳酪蛋糕 NT120 巴斯克乳酪蛋糕 NT120 小山園抹茶巴斯克乳酪蛋糕　NT140 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>咖啡</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/coffee/coffee/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2022 15:40:24 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/coffee/coffee/</guid>
      <description>義式咖啡 美式咖啡 NT 100 肉桂咖啡 NT 110 摩卡咖啡 NT 130 卡布奇諾 NT 130 咖啡歐蕾 NT 130 拿鐵咖啡 NT 130 焦糖瑪奇亞朵 NT 140 可可瑪奇亞朵 NT 140 香草拿鐵 NT 140 愛爾蘭煉乳拿鐵 NT 140 榛果拿鐵 NT 140 椰香拿鐵 NT 140 漂浮冰黑咖啡 NT160 黑糖拿鐵 NT 140 威士忌拿鐵 NT180 手沖黑咖啡 今日特選手沖綜合黑咖啡 NT 120 克菈菈　／哥倫比亞 日曬 / 中烘焙 低咖啡因 NT 150 風味：紅棗/胡桃/黑糖 安提瓜 花神 貝拉卡摩娜　／瓜地馬拉 水洗 / 中烘焙 波旁種 NT 150 風味：榛果ヘーゼルナッツ/紅肉李/紅糖赤糖 瓜地馬拉 水洗 / 中烘焙 延長發酵 黑內拉莊園 夏末批次 NT 150 風味：雞蛋花/黑巧克力/杏仁醬 衣索比亞 日曬 / 淺焙 希達馬 甜心桃可可 NT 150 風味：水蜜桃/藍莓/芒果/百香果 衣索比亞 日曬 / 淺焙 耶家雪菲 DIRETO NT 160 風味：草莓/藍莓/野薑花 衣索比亞 日曬 / 淺焙 耶加雪菲 加班圖合作社 NT 160 風味：黑莓/紅糖/水梨 衣索比亞 日曬 / 淺焙 古吉 小D調 NT 180 風味：紫羅蘭/桃李/可可粒 衣索比亞 日曬 / 淺焙 古吉 藍驢子 NT 188 風味：茉莉花/藍莓/草莓 衣索比亞 日曬 / 淺焙 古吉 烏拉嘎 74110 單一品種 G1 NT 188 風味：黑巧克力/檸檬水果糖/粉紅葡萄柚皮 衣索比亞 水洗 / 淺焙 希達馬 娜法莎 NT 188 風味：香吉士/檸檬馬鞭草/蜂蜜 肯亞 水洗 / 淺中焙 冽里 吉肯達合作社 加查坦妮處理廠 AB TOP NT 180 風味：金銀花/紅醋栗/黑巧克力 咖啡冰沙 卡布奇諾冰沙 NT 150 拿鐵冰沙 NT 150 摩卡冰沙 NT 150 香草拿鐵冰沙 NT 160 愛爾蘭煉乳拿鐵冰沙 NT 160 榛果拿鐵冰沙 NT 160 椰香拿鐵冰沙 NT 160 焦糖瑪奇亞朵冰沙 NT 160 可可瑪奇亞朵冰沙 NT 160 黑森林咖啡冰沙 NT 180 巧克力碎片咖啡冰沙 NT 180 草莓康寶藍冰沙 NT 220 香蕉康寶藍冰沙 NT 220 二見鍾情 NT 260 墨西哥冰咖啡 NT 260 牙買加霜凍咖啡 NT 260 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>茶/奶茶</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/tea/tea/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2022 18:41:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/tea/tea/</guid>
      <description>公主奶茶 台東鹿野阿薩姆鮮奶茶 NT150 日月潭頂級紅玉 no.18 鮮奶茶 NT150 石門阿里磅鮮奶茶 NT150 木柵鐵觀音鮮奶茶 NT150 小山園抹茶烏龍鮮奶綠 NT180 帝瑪頂普拉單品特級錫蘭鮮奶茶 NT150 英國 唐寧伯爵鮮奶茶 NT150 香草鮮奶茶 NT170 焦糖鮮奶茶 NT170 英國皇家泰勒大吉嶺午后鮮奶茶 NT170 手奉 台灣黑客茶 冷泡／熱 三峽碧螺春 NT 150 三峽黃金白毫碧螺春綠茶 NT 260 坪林文山包種 NT 150 坪林金萱包種 NT 150 坪林焙火包種 NT 180 杉林溪高山烏龍 NT 180 梨山烏龍茶 NT 180 奇萊山高山烏龍 NT 180 凍頂四季春 NT 180 阿里山金萱 NT 120 木柵正欉鐵觀音 NT 120 台東鹿野紅烏龍 NT 180 峨嵋東方美人 NT 180 翠巒蟬咬紅烏龍 NT 180 台東鹿野阿薩姆紅茶 NT 120 日月潭紅玉 no.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>特調飲料</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/blended/blended/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2022 18:46:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/blended/blended/</guid>
      <description>牛奶冰沙 愛爾蘭煉乳牛奶冰沙 NT 160 榛果牛奶冰沙 NT 160 巧克力牛奶冰沙 NT 160 香草牛奶冰沙 NT 160 焦糖牛奶冰沙 NT 160 椰香牛奶冰沙 NT 160 可可奶冰沙 NT 160 抹茶拿鐵冰沙 NT160 特調冰沙/聖代 水蜜桃冰砂 NT 120 情人果冰砂 NT 120 百香果冰砂 NT 120 漂浮汽水 NT150 極品草莓爽 NT 260 極品芒果爽 NT 260 日落紐約 NT 260 情定巴黎 NT 260 蔚藍海岸 NT 260 麗都銷魂夜 NT 260 香蕉船 NT 260 巧克力聖代 NT 220 時鮮水果聖代 NT 260 香草冰淇淋(單球) NT 90 草莓冰淇淋(單球) NT 90 芒果冰淇淋(單球) NT 90 巧克力冰淇淋(單球) NT 90 果汁/牛奶 台灣高山野淬蜂蜜檸檬汁 NT 150 金桔檸檬汁 NT 150 柳橙汁 NT 160 綜合果汁 NT 160 草莓牛奶 NT 150 香蕉牛奶 NT 150 木瓜牛奶 NT 150 焦糖牛奶 NT 150 可可奶 NT 150 抹茶拿鐵 NT 150 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>酒精飲料</title>
      <link>https://hacha.tw/zh/menus/alcohol/alcohol/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Feb 2022 18:42:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://hacha.tw/zh/menus/alcohol/alcohol/</guid>
      <description>啤酒 台灣 金牌啤酒 600ml 5% NT120 墨西哥 可樂娜 330ml 4.6% NT120 荷蘭 海尼根 330ml 5% NT120 法國 可倫堡1664白啤酒 330 ml 5% NT160 比利時 豪格登 白啤酒 330ml 4.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
